「魚生JJ」有冇巴打試過食杜蟲藥？

每星期都會食魚生
都預左自己有生寄生蟲

想知其實食杜蟲藥
會唔會有好處？

另外想問假設身體生左寄生蟲
冇再食魚生 ，冇再感染蟲卵
體內D蟲會唔會自然老死？

定係D蟲會開淫P 周圍同其他蟲扑野
再生D蟲bb 出黎開支散葉，千秋萬世？

lm

會同精蟲融合

認真問